{"timestamp": "2025-06-04T19:42:13.028616", "noticias": [{"source": {"id": null, "name": "Dino.com.br"}, "author": null, "title": "CEO da Soldiers encara desafio como fisiculturista", "description": "Reality acompanha a prepara\u00e7\u00e3o de Yuri Abreu, empres\u00e1rio do setor de suplementos, rumo \u00e0 sua primeira competi\u00e7\u00e3o como atleta profissional de fisiculturismo.", "url": "https://www.dino.com.br/releases/ceo-da-soldiers-encara-desafio-como-fisiculturista-dino890314649131", "urlToImage": "https://s2-valor.glbimg.com/hXqzPBJJIZLF_3rjB4iMzdID5do=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2025/V/v/MBAFBSSAa3G7uAAgsZzw/8904b4ce-9b6a-4944-affe-0d4066d6633f.jpg", "publishedAt": "03/06/2025 18:08", "content": "O universo da suplementa\u00e7\u00e3o esportiva ganhou uma narrativa in\u00e9dita: Yuri Abreu, fundador e CEO da Soldiers Nutrition, vai encarar o palco do fisiculturismo como atleta profissional, marcando sua estr\u2026 [+2740 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Edivaldobrito.com.br"}, "author": "Edivaldo Brito", "title": "O que esperar do WWDC 2025: An\u00e1lises sobre Apple e suas inova\u00e7\u00f5es", "description": "WWDC 2025 traz novidades sobre Apple Intelligence e macOS Tahoe. Descubra o que esperar do evento!\nO post O que esperar do WWDC 2025: An\u00e1lises sobre Apple e suas inova\u00e7\u00f5es apareceu primeiro em Blog do Edivaldo - Informa\u00e7\u00f5es e Not\u00edcias sobre Linux.", "url": "https://www.edivaldobrito.com.br/o-que-esperar-do-wwdc-2025-analises-sobre-apple-e-suas-inovacoes/", "urlToImage": "https://www.edivaldobrito.com.br/wp-content/uploads/2025/06/o-que-esperar-do-wwdc-2025-analises-sobre-apple-e-suas-inovacoes.webp", "publishedAt": "03/06/2025 15:26", "content": "O WWDC 2025 \u00e9 um evento crucial da Apple que apresenta inova\u00e7\u00f5es em produtos e sistemas operacionais. Durante a confer\u00eancia, a Apple revela novidades emocionantes, como atualiza\u00e7\u00f5es no iOS e macOS, n\u2026 [+21786 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "author": "Tudocelular.com", "title": "Apple Design Award 2025: Balatro e mais apps se destacam na premia\u00e7\u00e3o; veja lista", "description": "Os vencedores do Apple Design Award 2025 foram revelados! Confira a lista aqui.", "url": "https://www.tudocelular.com/apple/noticias/n235815/apple-design-award-2025-balatro-apps-premiacao.html", "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/670934?w=1920", "publishedAt": "03/06/2025 14:12", "content": "A Apple acaba de revelar quais foram os vencedores do seu Apple Design Award, a premia\u00e7\u00e3o que celebra e destaca os melhores aplicativos e jogos que est\u00e3o presente na App Store. O evento conta com uma\u2026 [+3053 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Jonathas Costa", "title": "Qual \u00e9 a melhor panela de press\u00e3o el\u00e9trica? Guia compara modelos melhor avaliados", "description": "Aparelhos v\u00e3o de R$ 359 a R$ 999 e prometem agilidade, seguran\u00e7a e mais praticidade no dia a dia\nThe post Qual \u00e9 a melhor panela de press\u00e3o el\u00e9trica? Guia compara modelos melhor avaliados appeared first on InfoMoney.", "url": "https://www.infomoney.com.br/consumo/qual-e-a-melhor-panela-de-pressao-eletrica-guia-compara-modelos-melhor-avaliados/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2025/06/guia-compras-panela-pressao-eletrica-home.jpg?fit=1120%2C720&quality=70&strip=all", "publishedAt": "03/06/2025 12:09", "content": "Modelos comparados t\u00eam capacidade de 6 litros, s\u00e3o ideais para fam\u00edlias e apresentam fun\u00e7\u00f5es pr\u00e9-programadas, sistemas antifalhas, cozimento silencioso e materiais dur\u00e1veis | Foto: Eletrolux, Philco,\u2026 [+5573 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Edivaldobrito.com.br"}, "author": "Edivaldo Brito", "title": "Novidades das Atualiza\u00e7\u00f5es do Android em Junho de 2025", "description": "Saiba tudo sobre as atualiza\u00e7\u00f5es do Android em junho de 2025, incluindo novidades do Google Play Services e Play Store!\nO post Novidades das Atualiza\u00e7\u00f5es do Android em Junho de 2025 apareceu primeiro em Blog do Edivaldo - Informa\u00e7\u00f5es e Not\u00edcias sobre Linux.", "url": "https://www.edivaldobrito.com.br/novidades-das-atualizacoes-do-android-em-junho-de-2025/", "urlToImage": "https://www.edivaldobrito.com.br/wp-content/uploads/2025/06/novidades-das-atualizacoes-do-android-em-junho-de-2025.webp", "publishedAt": "03/06/2025 01:48", "content": "As atualiza\u00e7\u00f5es do Google Play trazem muitas melhorias, como novos recursos, seguran\u00e7a aprimorada e melhor usabilidade. Os usu\u00e1rios podem esperar funcionalidades inovadoras, uma integra\u00e7\u00e3o mais efici\u2026 [+7827 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "Helena Mandarino", "title": "Creatina: como escolher o melhor suplemento e fugir de falsifica\u00e7\u00f5es", "description": "A creatina \u00e9 um dos suplementos queridinhos do p\u00fablico fitness, mas \u00e9 preciso alguns cuidados ao comprar o item", "url": "https://www.metropoles.com/vida-e-estilo/creatina-como-escolher-o-melhor-suplemento-e-fugir-de-falsificacoes", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2025/04/25144257/Creatina_3.jpg", "publishedAt": "02/06/2025 18:06", "content": "Os suplementos alimentares, como a creatina, t\u00eam conquistado muitos adeptos, com a ideia de melhorar a qualidade de vida ou a resist\u00eancia muscular. Apesar de ser produzida naturalmente pelo organismo\u2026 [+1932 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Garotasestupidas.com"}, "author": "Ba\u00e1rbara Martinez", "title": "#ProvadorGE: desvendamos as pe\u00e7as da Alo Yoga, que acabam de chegar ao Brasil", "description": "Sempre ouvimos falar da Alo Yoga como uma das marcas mais queridinhas do momento \u2014-tanto nas redes sociais...\nO post #ProvadorGE: desvendamos as pe\u00e7as da Alo Yoga, que acabam de chegar ao Brasil apareceu primeiro em Garotas Est\u00fapidas.", "url": "https://garotasestupidas.com/provadorge-desvendamos-as-pecas-da-alo-yoga-que-acabam-de-chegar-ao-brasil/", "urlToImage": "https://garotasestupidas.com/wp-content/uploads/2025/06/alo-yoga-provador-Garotas-Estupidas-e1748878046711.jpeg", "publishedAt": "02/06/2025 15:29", "content": "Sempre ouvimos falar da Alo Yoga como uma das marcas mais queridinhas do momento -tanto nas redes sociais quanto entre celebridades e influenciadores. Com uma est\u00e9tica minimalista, tecidos tecnol\u00f3gic\u2026 [+974 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "title": "Esposa de Alexandre Frota retira tela abdominal ap\u00f3s quase uma d\u00e9cada com deforma\u00e7\u00f5es", "description": "Fabiana Frota, influenciadora fitness, retirou tela abdominal ap\u00f3s 9 anos de desconforto e deforma\u00e7\u00f5es. A cirurgia rob\u00f3tica em SP corrigiu h\u00e9rnia e melhorou a defini\u00e7\u00e3o do abd\u00f4men. Saiba mais sobre os avan\u00e7os m\u00e9dicos e como eles podem transformar vidas.", "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/esposa-de-alexandre-frota-retira-tela-abdominal-apos-quase-uma-decada-com-deformacoes,733bb46c246179ce499f3138111275f4i4n5gnq8.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/06/01/fabiana-frota-sksusd0fqmap.jpg", "publishedAt": "01/06/2025 21:57", "content": "ResumoFabiana Frota passou por uma cirurgia rob\u00f3tica em S\u00e3o Paulo para remover uma tela abdominal implantada h\u00e1 nove anos, que causava desconforto f\u00edsico, deforma\u00e7\u00f5es e insatisfa\u00e7\u00e3o est\u00e9tica.\r\nA infl\u2026 [+1893 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "Bruno Bucis", "title": "Transtornos alimentares: saiba identificar quem sofre das compuls\u00f5es", "description": "Uma em cada 20 pessoas no Brasil sofre de transtornos alimentares. Saiba identificar se este problema est\u00e1 pr\u00f3ximo de voc\u00ea", "url": "https://www.metropoles.com/saude/transtornos-alimentares-identifica", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2025/06/01132301/Anorexia-bulimia-transtornos-alimentares.jpg", "publishedAt": "01/06/2025 18:27", "content": "Nesta segunda-feira, 2 de junho, o mundo volta os olhos para um problema crescente: os transtornos alimentares. A data marca o Dia Mundial de Conscientiza\u00e7\u00e3o dos Transtornos Alimentares e estima-se q\u2026 [+5989 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "Camila Santos", "title": "Vanessa Lopes planeja EP e diz querer entrar na m\u00fasica com calma", "description": "Ex-BBB revela planos de lan\u00e7ar single ou EP e aposta tamb\u00e9m no empreendedorismo ligado ao universo fitness e praia", "url": "https://www.metropoles.com/celebridades/vanessa-lopes-planeja-ep-e-diz-querer-entrar-na-musica-com-calma", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2025/05/27173217/vanessa-lopes-14.jpg", "publishedAt": "01/06/2025 14:28", "content": "Conhecida pelo sucesso nas redes sociais e por sua participa\u00e7\u00e3o no BBB 24, Vanessa Lopes est\u00e1 de olho em novos caminhos. Aos 23 anos, a influenciadora brasiliense, criada em Pernambuco, revelou que p\u2026 [+1013 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blog.br"}, "author": "Daniel Santos", "title": "Jacqueline Darley pelada \u2013 A milf loira e escultural do Onlyfans", "description": "Com um visual poderoso, a musa fitness Jacqueline Darley se destaca nas principais plataformas +18 com fotos e v\u00eddeos no Onlyfans\nO post Jacqueline Darley pelada \u2013 A milf loira e escultural do Onlyfans apareceu primeiro em Testosterona Blog.", "url": "https://www.testosterona.blog.br/video/onlyfans/jacqueline-darley", "urlToImage": "https://www.testosterona.blog.br/wp-content/uploads/2024/01/Jacqueline-Darley-nua-1.jpg", "publishedAt": "01/06/2025 13:47", "content": "33,KA Jacqueline Darley \u00e9 uma mulher gostosa que aparece completamente nua em v\u00eddeos intensos, surgindo pelada com uma sensualidade absurda, soltando nudes carregados de energia crua, misturando o se\u2026 [+6445 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Leouve.com.br"}, "author": "Maicon Rech", "title": "Academia Bora Bora e JR Nutrition inauguram complexo no Colina Sorriso, em Caxias do Sul", "description": "Com essa uni\u00e3o de for\u00e7as, o moderno espa\u00e7o com academia, loja de suplementos e a Barbearia Templ\u00e1rios, promete ser o ponto de encontro definitivo de quem valoriza sa\u00fade, bem-estar e qualidade de vida", "url": "https://leouve.com.br/publieditorial/academia-bora-bora-e-jr-nutrition-inauguram-complexo-no-colina-sorriso-em-caxias-do-sul/", "urlToImage": "https://uploads.leouve.com.br/2025/05/0WMYt8wp-IMG-20250531-WA0062.webp", "publishedAt": "01/06/2025 00:00", "content": "Caxias do Sul- O s\u00e1bado (31) foi marcado por muita anima\u00e7\u00e3o, energia e novidade para os moradores de Caxias do Sul. A JR Nutrition \u2014 a loja de suplementos alimentares que mais cresce na Serra Ga\u00facha \u2026 [+3082 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": null, "title": null, "description": "Estabelecimento na alameda Santos tem comidinhas e marca pr\u00f3pria de caf\u00e9 especial", "url": "https://guia.folha.uol.com.br/restaurantes/2025/05/italo-ferreira-campeao-mundial-de-surfe-inaugura-cafeteria-em-sao-paulo.shtml", "urlToImage": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2025/05/30/1748634626683a0c0205323_1748634626_3x2_rt.jpg", "publishedAt": "31/05/2025 19:23", "content": "O campe\u00e3o ol\u00edmpico de surfeItalo Ferreira inaugurou na \u00faltima quarta-feira (28) sua primeira cafeteria em S\u00e3o Paulo.\r\nO estabelecimento, situado na alameda Santos, \u00e9 o segundo investimento do atleta \u2026 [+1716 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouniversodatv.com"}, "author": "Anderson Ramos", "title": "Lojista adepta de looks fitness encara transforma\u00e7\u00e3o no Esquadr\u00e3o da Moda (31/05)", "description": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o SBT Neste s\u00e1bado, 31 de maio, o Esquadr\u00e3o da Moda  apresenta a renova\u00e7\u00e3o de Andreia, uma lojista apaixonada por academia qu...", "url": "https://www.ouniversodatv.com/2025/05/lojista-adepta-de-looks-fitness-encara.html", "urlToImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEimX83EpbRK5y-rZrOHyd8F1Zgo7Ywpgj50UkH2fKvcaeUIwXjqY7l4rI3DYGSi-QSAVQy0sgisUz5MmyEEbK6UOofkfp5xfUkrmi6iaMsgD-kF0qorlW_yKSjaUDlOBP5kGwkT82VUPnaUkXfdA_K2axaEAKDOnp-VmD0pO8Ww_EavWM3Iq69sn4KwHsA1/w1600/2%20(1).jpg", "publishedAt": "31/05/2025 00:25", "content": "<table><tr><td></td></tr><tr><td>Foto: Divulga\u00e7\u00e3o SBT</td></tr>\r\n</table>Neste s\u00e1bado, 31 de maio, o Esquadr\u00e3o da Moda apresenta a renova\u00e7\u00e3o de Andreia, uma lojista apaixonada por academia que, mesmo\u2026 [+1575 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "Mais Novela", "title": "Evang\u00e9lica? Ap\u00f3s flagra em igreja, Gracyanne faz confiss\u00e3o: 'Estou...'", "description": "A influenciadora Gracyanne Barbosa abriu o cora\u00e7\u00e3o e desabafou sobre a nova fase da sua vida. ...", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/evangelica-apos-flagra-em-igreja-gracyanne-faz-confissao-estou,db6bca3cd05f3d0cbfbb63df9c11113awlfkx64h.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/30/773785773-gracyanne-barbosa.jpg", "publishedAt": "30/05/2025 23:44", "content": "A influenciadora Gracyanne Barbosa abriu o cora\u00e7\u00e3o e desabafou sobre a nova fase da sua vida. Ap\u00f3s virar evang\u00e9lica, a musa fitness\u00a0explicou sua caminhada espiritual.\r\nA ex-BBB afirmou que, apesar de\u2026 [+1242 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Jovempan.com.br"}, "author": "Jovem Pan", "title": "Gracyanne Barbosa, musa fitness e ex-BBB, confirma que virou evang\u00e9lica ap\u00f3s ser vista em igreja", "description": "Ap\u00f3s ser vista em culto de uma igreja evang\u00e9lica, a musa fitness e ex-BBB Gracyanne Barbosa confirmou a convers\u00e3o religiosa e falou sobre uma nova fase. \"Tenho frequentado a igreja, buscado estar mais pr\u00f3xima de Deus e me permitindo viver essa experi\u00eancia com\u2026", "url": "https://jovempan.com.br/entretenimento/famosos/gracyanne-barbosa-musa-fitness-e-ex-bbb-confirma-que-virou-evangelica-apos-ser-vista-em-igreja.html", "urlToImage": "https://jpimg.com.br/uploads/2025/05/saveclip.app_491431385_18509183353002613_6705386832066107038_n.jpg", "publishedAt": "30/05/2025 19:00", "content": "Famosa havia sido vista na Assembleia de Deus Vit\u00f3ria em Cristo, no Recreio dos Bandeirantes, no Rio de Janeiro: \u2018\u00c9 um caminho lindo, que tem me feito muito bem\u2019\r\nAp\u00f3s ser vista em culto de uma igrej\u2026 [+910 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextpit.com.br"}, "author": "Benjamin Lucks", "title": "Review do Xiaomi Watch S4: Novo Smartwatch Oferece 15 dias de Bateria", "description": "O Xiaomi Watch S4 entrega alta dura\u00e7\u00e3o de bateria e personaliza\u00e7\u00e3o, mas ser\u00e1 que vale o valor investido? Testamos o novo smartwatch!", "url": "https://www.nextpit.com.br/xiaomi-watch-s4-review", "urlToImage": "https://fs.npstatic.com/userfiles/7695213/image/xiaomi-watch-s4/xiaomi-watch-s4-nextpit-review-6-w1400h788.jpg", "publishedAt": "30/05/2025 18:00", "content": "A Xiaomi est\u00e1 oferecendo a vers\u00e3o mais recente de seu smartwatch por cerca de R$ 1.100. O Xiaomi Watch S4 possui bateria duradoura de at\u00e9 15 dias, pode ser controlado por gestos e oferece amplas poss\u2026 [+16591 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextpit.com.br"}, "author": "Benjamin Lucks", "title": "Review do Xiaomi Watch S4: Novo Smartwatch Oferece 15 dias de Bateria", "description": "O Xiaomi Watch S4 entrega alta dura\u00e7\u00e3o de bateria e personaliza\u00e7\u00e3o, mas ser\u00e1 que vale o valor investido? Testamos o novo smartwatch!", "url": "https://www.nextpit.com.br/avaliacoes/xiaomi-watch-s4-review", "urlToImage": "https://fs.npstatic.com/userfiles/7695213/image/xiaomi-watch-s4/xiaomi-watch-s4-nextpit-review-6-w1400h788.jpg", "publishedAt": "30/05/2025 18:00", "content": "A Xiaomi est\u00e1 oferecendo a vers\u00e3o mais recente de seu smartwatch por cerca de R$ 1.100. O Xiaomi Watch S4 possui bateria duradoura de at\u00e9 15 dias, pode ser controlado por gestos e oferece amplas poss\u2026 [+16591 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dino.com.br"}, "author": null, "title": "Executivo supera fal\u00eancia e ganha proje\u00e7\u00e3o internacional", "description": "Executivo premiado pela GE compartilha como crises pessoais e profissionais o levaram a construir um novo neg\u00f3cio nos EUA \u2014 e agora ensina transformar dor em estrat\u00e9gia", "url": "https://www.dino.com.br/releases/executivo-supera-falencia-e-ganha-projecao-internacional-dino890313817131", "urlToImage": "https://s2-valor.glbimg.com/U-MoAcNS-ShfMd64Kr6wAFJycnk=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2025/3/B/N7DBVMQfaXlYWUZARy5Q/9526ef2d-39d6-4dbf-bf7d-b8b12d4ae88a.jpeg", "publishedAt": "30/05/2025 14:22", "content": "M\u00e1rio Augusto de Castro tem no curr\u00edculo cargos de lideran\u00e7a em empresas como GE, 3M, BD, Sanofi e Convatec. Em 2014, foi reconhecido como Marketer of the Year global pela General Electric, ap\u00f3s lide\u2026 [+2149 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Melhoresdestinos.com.br"}, "author": "Cleverson Lima", "title": "Di\u00e1rias no Cyan Resort, pertinho do Hopi Hari e do Wet\u2019n Wild, a partir de R$ 1.259, em at\u00e9 12x", "description": "Que tal trocar o cinza da capital pelo verde e pela calma de Itupeva?\u00a0A cidade pertinho de S\u00e3o Paulo, proporciona hospedagens incr\u00edveis que oferecem infraestrutura completa para a fam\u00edlia, desde piscinas climatizadas e \u00e1reas kids at\u00e9 gastronomia de alto padr\u00e3\u2026", "url": "https://www.melhoresdestinos.com.br/promocao/diarias-no-cyan-resort-1259-12x", "urlToImage": "https://www.melhoresdestinos.com.br/wp-content/uploads/2023/04/Cyan-Resort-by-Atlantica-Itupeva-capa.jpg", "publishedAt": "30/05/2025 13:59", "content": "As promo\u00e7\u00f5es do Melhores Destinos no seu WhatsApp\r\nEntrar\r\nQue tal trocar o cinza da capital pelo verde e pela calma de Itupeva?\u00a0A cidade pertinho de S\u00e3o Paulo, proporciona hospedagens incr\u00edveis que \u2026 [+1282 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Edivaldobrito.com.br"}, "author": "Edivaldo Brito", "title": "Wear OS 6 traz controle de m\u00eddia na tela sempre ativa do smartwatch", "description": "Wear OS 6 traz inova\u00e7\u00f5es com controle de m\u00eddia na tela sempre ativa, melhorando a experi\u00eancia do smartwatch.\nO post Wear OS 6 traz controle de m\u00eddia na tela sempre ativa do smartwatch apareceu primeiro em Blog do Edivaldo - Informa\u00e7\u00f5es e Not\u00edcias sobre Linux.", "url": "https://www.edivaldobrito.com.br/wear-os-6-traz-controle-de-midia-na-tela-sempre-ativa-do-smartwatch/", "urlToImage": "https://www.edivaldobrito.com.br/wp-content/uploads/2025/05/wear-os-6-traz-controle-de-midia-na-tela-sempre-ativa-do-smartwatch.webp", "publishedAt": "30/05/2025 11:02", "content": "O Wear OS 6 trouxe melhorias significativas para smartwatches, incluindo um controle de m\u00eddia na tela sempre ativa, uma interface mais intuitiva e novas aplica\u00e7\u00f5es que tornam a experi\u00eancia mais pr\u00e1ti\u2026 [+3298 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ita\u00fa Empresas impulsiona crescimento de PMEs pelo pa\u00eds", "description": "Parceira do empreendedor, unidade de neg\u00f3cio do banco voltada para pequenas e m\u00e9dias vai al\u00e9m dos servi\u00e7os financeiros", "url": "https://valor.globo.com/conteudo-de-marca/itau-empresas/noticia/2025/05/30/itau-empresas-impulsiona-crescimento-de-pmes-pelo-pais.ghtml", "urlToImage": "https://s2-valor.glbimg.com/09mMsC1a76w7N8iKJ-DfTcO3vbs=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2025/G/2/kba35cQAy72SHAzGUFNA/itau-webserie-ep1-largrill-still.jpg", "publishedAt": "30/05/2025 10:12", "content": "Espinha dorsal da economia brasileira, as PMEs movimentam mais de R$ 1,5 trilh\u00e3o ao ano e s\u00e3o respons\u00e1veis por 30% do PIB do pa\u00eds e 50% dos empregos ativos. Entretanto, quem geralmente est\u00e1 por tr\u00e1s \u2026 [+6037 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Estadao.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Gracyanne Barbosa, musa fitness e ex-BBB, vira evang\u00e9lica: \u2018Cora\u00e7\u00e3o aberto\u2019", "description": "Ela confirmou a convers\u00e3o religiosa ap\u00f3s ser gravada em culto de uma igreja pentecostal no Rio de Janeiro", "url": "https://www.estadao.com.br/emais/gente/gracyanne-barbosa-musa-fitness-e-ex-bbb-vira-evangelica-coracao-aberto-nprec/", "urlToImage": "https://www.estadao.com.br/resizer/v2/PSX2XQZUYVHDRD5OX3NNORIQQ4.jpg?quality=80&auth=e4a7d7560d2a7a9eba8c8646d478a70680b7f6d251f9deb7b71d3204f1176127&width=1200&height=630&focal=509,342", "publishedAt": "30/05/2025 03:07", "content": "Tenho frequentado a igreja, buscado estar mais pr\u00f3xima de Deus e me permitindo viver essa experi\u00eancia com o cora\u00e7\u00e3o aberto, disse Gracyanne \u00e0 Folha de S.Paulo na quarta, 28.\r\n\u00c9 um caminho lindo, que \u2026 [+202 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Gracyanne Barbosa, musa fitness e ex-BBB, vira evang\u00e9lica: 'Cora\u00e7\u00e3o aberto'", "description": "Ela confirmou a convers\u00e3o religiosa ap\u00f3s ser gravada em culto de uma igreja pentecostal no Rio de Janeiro", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/gracyanne-barbosa-musa-fitness-e-ex-bbb-vira-evangelica-coracao-aberto,d43889e27511a72c49ade90070a6a64125c882oc.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/30/2015981645-psx2xqzuyvhdrd5ox3nnoriqq4.jpg", "publishedAt": "30/05/2025 00:19", "content": "Ap\u00f3s ser vista em culto de uma igreja evang\u00e9lica, a musa fitness e ex-BBB Gracyanne Barbosaconfirmou a convers\u00e3o religiosa e falou sobre uma nova fase.\r\n\"Tenho frequentado a igreja, buscado estar mai\u2026 [+680 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Leonardo Sakamoto", "title": null, "description": "N\u00e3o vou entrar no m\u00e9rito da pris\u00e3o tempor\u00e1ria do MC Poze do Rodo por suspeita de apologia ao crime e de envolvimento com uma fac\u00e7\u00e3o criminosa. Este texto n\u00e3o \u00e9 para discutir a decis\u00e3o judicial, mas a atua\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico na preserva\u00e7\u00e3o da dignidade", "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/leonardo-sakamoto/2025/05/29/show-da-prisao-de-mc-poze-contrasta-com-a-de-collor-brennand-e-jefferson.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/7a/2025/05/29/mc-poze-do-rodo-sendo-preso-e-algemado-em-casa-1748548171940_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "29/05/2025 23:23", "content": "E o empres\u00e1rio Thiago Brennand, quando foi preso por estupro, agress\u00e3o, c\u00e1rcere privado e amea\u00e7a, depois de passar um tempo zombando da Justi\u00e7a, foragido nos Emirados \u00c1rabes, teve direito a usar bon\u00e9\u2026 [+1127 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "Correio 24 Horas", "title": "\u201cMulher fitness perfeita\u201d vende suor e cobra taxa extra para maridos", "description": "Eleita a \"Mulher fitness perfeita\", a modelo brasileira Karol Rosalin lucra com venda de suor e cobra mais caro para quem \u00e9 casado", "url": "https://www.metropoles.com/colunas/pouca-vergonha/mulher-fitness-perfeita-vende-suor-e-cobra-taxa-extra-para-maridos", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2025/05/28135753/Design-sem-nome-29-43.jpg", "publishedAt": "29/05/2025 19:02", "content": "A modelo brasileira Karol Rosalin foi eleita recentemente pela revista Playboy Austr\u00e1lia como a \u201cMulher fitness perfeita\u201d. A paulista foi apontada como o exemplo ideal de equil\u00edbrio entre sa\u00fade, for\u00e7\u2026 [+911 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Catracalivre.com.br"}, "author": "Clara Figueiredo", "title": "Pausas r\u00e1pidas durante a caminhada turbina queima cal\u00f3rica, revela estudo", "description": "Uma simples mudan\u00e7a na forma de caminhar pode potencializar os benef\u00edcios dessa atividade t\u00e3o acess\u00edvel. Um estudo recente publicado na revista Proceedings of", "url": "https://catracalivre.com.br/saude-bem-estar/pausas-rapidas-durante-a-caminhada-turbina-queima-calorica-revela-estudo/", "urlToImage": "https://catracalivre.com.br/cdn-cgi/image/f=auto,q=60,w=1200,h=630,fit=cover,format=jpeg/wp-content/uploads/2025/05/catracalivre-wide.png", "publishedAt": "29/05/2025 17:01", "content": "Fazer pausas curtas e frequentes durante o percurso permite que o gasto cal\u00f3rico seja maior, sem a necessidade de aumentar o tempo do exerc\u00edcio - iStock/ Panuwat Dangsungnoen\r\nUma simples mudan\u00e7a na \u2026 [+2679 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "Guilherme Machado, Guilherme Machado", "title": "Ma\u00edra Cardi comenta dislexia e hiperatividade do filho; assista", "description": "Influenciadora contou como Lucas lidou com os diagn\u00f3sticos", "url": "https://delas.ig.com.br/2025-05-29/maira-cardi-comenta-dislexia-e-hiperatividade-do-filho--assista.html", "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/bu/s4/ow/bus4owx4znx4cyk2aic382s2q.jpg", "publishedAt": "29/05/2025 13:17", "content": "Ma\u00edra Cardi \u00a0utilizou as redes sociais, na \u00faltima quarta-feira (28), para falar a respeito de quando Lucas, seu primeiro filho, foi diagnosticado com dislexia e hiperatividade. \"Hoje, resolvi convers\u2026 [+1389 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "Correio 24 Horas", "title": "Influenciadora fitness viraliza ao vender suor em garrafa", "description": "Karol Rosalin, de 25 anos, voltou a movimentar as redes sociais ao colocar \u00e0 venda frascos com seu pr\u00f3prio suor colhido ap\u00f3s treinos", "url": "https://www.metropoles.com/viralizou/influenciadora-fitness-viraliza-ao-vender-suor-em-garrafa", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2025/05/29095148/Influenciadora-fitness.jpg", "publishedAt": "29/05/2025 12:57", "content": "A influenciadora fitness Karol Rosalin, de 25 anos, voltou a movimentar as redes sociais e a imprensa internacional ao compartilhar detalhes de sua rotina de autocuidado. A brasileira afirma gastar c\u2026 [+313 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "Contigo", "title": "Gracyanne Barbosa se explica ap\u00f3s v\u00eddeo em igreja: 'Continuo a mesma pessoa'", "description": "Musa fitness Gracyanne Barbosa se explica nas redes sociais ap\u00f3s burburinhos come\u00e7arem a circular depois de um v\u00eddeo seu em uma igreja ser exposto", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/gracyanne-barbosa-se-explica-apos-video-em-igreja-continuo-a-mesma-pessoa,fa33b55cbe1a77dded3857ab8273a726os9afh1i.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/29/372286928-gracyanne-barbosa-se-explica-apos-video-em-igreja.jpg", "publishedAt": "29/05/2025 12:05", "content": "Gracyanne Barbosa se pronunciou nas redes sociais ap\u00f3s um v\u00eddeo em que aparece em uma igreja dar o que falar entre seus seguidores. A ex-BBB negou ter se convertido a alguma religi\u00e3o, mas falou sobre\u2026 [+1829 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o Terra", "title": "Gracyanne Barbosa vira evang\u00e9lica: '\u00c9 um caminho lindo'", "description": "Gracyanne Barbosa foi vista recentemente em um v\u00eddeo gravado em um culto de uma igreja ...", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/gracyanne-barbosa-vira-evangelica-e-um-caminho-lindo,0e9a5b321c50c79a3d05d2ef4bc2ca88tayw721k.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/29/design-sem-nome-2025-05-28t223303-963-t4q6gr72hyk1.png", "publishedAt": "29/05/2025 01:43", "content": "Gracyanne Barbosa foi vista recentemente em um v\u00eddeo gravado em um culto de uma igreja evang\u00e9lica e confirmou nesta quarta-feira, 28, que se converteu \u00e0 religi\u00e3o.\r\n\"O que est\u00e1 acontecendo \u00e9 que, sim,\u2026 [+769 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Purepeople.com.br"}, "author": "Purepeople BR", "title": "Treino 6x por semana, dieta simples e zero \u00e1lcool: Carla Marins, de 'Hist\u00f3ria de Amor', entrega segredo do corpo super definido aos 56 anos", "description": "Joyce na novela 'Hist\u00f3ria de Amor' a atriz Carla Marins contou o que faz para manter seu corpo, sa\u00fade e mente 100% prestes a completar 57 anos", "url": " https://www.purepeople.com.br/noticia/o-segredo-do-corpo-de-carla-marins-aos-56-anos-de-dieta-simples-e-sem-alcool-a-treino-6x-por-semana-atriz-de-historia-de-amor-segue-rotina-saudavel_a407535/1 ", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/29/964525975-b9dfca0c83bc3132-1400x823-1.jpg", "publishedAt": "29/05/2025 00:14", "content": "Carla Marins \u00e9 sucesso absoluto na novela 'Hist\u00f3ria de Amor', que est\u00e1 sendo reprisada nas tardes da TV Globo. Se na \u00e9poca a atriz j\u00e1 encantava com sua beleza e corpo, \u00e9 hoje, aos56 anos, que a musa \u2026 [+2076 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Catracalivre.com.br"}, "author": "Clara Figueiredo", "title": "Efeito oculto da creatina no c\u00e9rebro intriga cientistas", "description": "Popular entre praticantes de atividades f\u00edsicas por seu papel no ganho de massa muscular e na melhora da performance, a creatina vem ganhando espa\u00e7o tamb\u00e9m em", "url": "https://catracalivre.com.br/saude-bem-estar/efeito-oculto-da-creatina-no-cerebro-intriga-cientistas/", "urlToImage": "https://catracalivre.com.br/cdn-cgi/image/f=auto,q=60,w=1200,h=630,fit=cover,format=jpeg/wp-content/uploads/2025/05/catracalivre-wide.png", "publishedAt": "29/05/2025 00:02", "content": "O organismo produz creatina em pequenas quantidades, e ela tamb\u00e9m \u00e9 obtida por meio da alimenta\u00e7\u00e3o - iStock/ Farion_O\r\nPopular entre praticantes de atividades f\u00edsicas por seu papel no ganho de massa \u2026 [+5388 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Luan Santos", "title": "Modelo fitness Vanessa Ata\u00eddes faz labioplastia e celebra resultado", "description": "A influenciadora e modelo fitness Vanessa Ata\u00eddes, conhecida nas redes sociais por ostentar o \"maior bumbum do Brasil\", com impressionantes 130 cm, passou por mais um procedimento est\u00e9tico.O que aconteceuVanessa realizou uma ninfoplastia, uma", "url": "https://www.uol.com.br/splash/noticias/2025/05/28/vanessa-ataides-cirurgia-intima.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/splash/ce/2025/05/28/vanessa-ataides-faz-procedimento-intimo-1748472759945_v2_615x300.png", "publishedAt": "28/05/2025 23:16", "content": "A influenciadora e modelo fitness Vanessa Ata\u00eddes, conhecida nas redes sociais por ostentar o \"maior bumbum do Brasil\", com impressionantes 130 cm, passou por mais um procedimento est\u00e9tico.\r\nVanessa \u2026 [+521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Osegredo.com.br"}, "author": "Beatriz Carvalho", "title": "\"Mulher fitness perfeita\" vende suor engarrafado e quer implementar uma \"taxa para maridos\" - O Segredo", "description": "Karol Rosalin, eleita a Mulher Fitness Perfeita pela revista Playboy Austr\u00e1lia, confessou que gasta R$ 6 mil mensais em alimenta\u00e7\u00e3o", "url": "https://osegredo.com.br/mulher-fitness-perfeita-vende-suor-engarrafado-quer-taxa-para-maridos/", "urlToImage": "https://osegredo.com.br/wp-content/uploads/2025/05/Mulher_fitness_perfeita.jpg", "publishedAt": "28/05/2025 21:20", "content": "Karol Rosalin, 25 anos, conhecida como a Mulher Fitness Perfeita pela revista Playboy Austr\u00e1lia, revelou que gasta R$ 6 mil mensalmente com alimenta\u00e7\u00e3o.\r\nEm dezembro, Karol foi reconhecida como a mul\u2026 [+1561 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Marciapiovesan.com.br"}, "author": "Val\u00e9ria Abreu", "title": "Quem \u00e9? 'Mulher fitness perfeita' vende suor engarrafado; saiba o valor", "description": "Influenciadora Karol Rosalin, considerada a Mulher Fitness Perfeita, vende suor engarrafado e quer 'taxa para maridos'", "url": "https://www.marciapiovesan.com.br/famosos/quem-e-mulher-fitness-perfeita-vende-suor-engarrafado-saiba-o-valor.phtml", "urlToImage": "https://www.marciapiovesan.com.br/wp-content/uploads/2025/05/a-influenciadora-karol-rosalin-mulher-fitness-perfeita.jpg", "publishedAt": "28/05/2025 19:55", "content": "A influenciadora Karol Rosalin, considerada a Mulher Fitness Perfeita pela revista Playboy Austr\u00e1lia, foi eleita a mulher com o corpo \u201cmais perfeito\u201d. A an\u00e1lise foi feita pela intelig\u00eancia artificial\u2026 [+1512 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "M\u00e1rcia Piovesan", "title": "Quem \u00e9? 'Mulher fitness perfeita' vende suor engarrafado; saiba o valor", "description": "A influenciadora Karol Rosalin, considerada a Mulher Fitness Perfeita pela revista Playboy ...", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/quem-e-mulher-fitness-perfeita-vende-suor-engarrafado-saiba-o-valor,e1299d493c52b86100887ffccf47e52d1mdya2iz.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/28/622907029-a-influenciadora-karol-rosalin-mulher-fitness-perfeita.jpg", "publishedAt": "28/05/2025 17:41", "content": "A influenciadora Karol Rosalin, considerada a Mulher Fitness Perfeita pela revista Playboy Austr\u00e1lia, foi eleita a mulher com o corpo \"mais perfeito\". A an\u00e1lise foi feita pela intelig\u00eancia artificial\u2026 [+1431 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "B9.com.br"}, "author": "Carlos Merigo", "title": "Oura desafia culto \u00e0 juventude eterna com campanha \u201cGive Us the Finger\u201d", "description": "A Oura, marca de smart rings, lan\u00e7ou uma campanha que vai na contram\u00e3o do discurso predominante da ind\u00fastria de sa\u00fade e wellness: em vez de prometer juventude eterna, a marca celebra o envelhecimento como uma conquista. Criada pela ag\u00eancia nice&frank, \u201cGive U\u2026", "url": "https://www.b9.com.br/172711/oura-give-us-the-finger/", "urlToImage": "https://assets.b9.com.br/wp-content/uploads/2025/05/giveus-oura.jpg", "publishedAt": "28/05/2025 17:16", "content": "A Oura, marca de smart rings, lan\u00e7ou uma campanha que vai na contram\u00e3o do discurso predominante da ind\u00fastria de sa\u00fade e wellness: em vez de prometer juventude eterna, a marca celebra o envelhecimento\u2026 [+3103 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Verdesmares.com.br"}, "author": null, "title": "Apps de bem-estar abocanham mercado fitness e apertam academias menores no Cear\u00e1 - Neg\u00f3cios - Di\u00e1rio do Nordeste", "description": "\u00c0s 5h30, o empres\u00e1rio Vitor Gon\u00e7alves abre as portas da academia de muscula\u00e7\u00e3o One Fitness, em Maracana\u00fa, na Grande Fortaleza, para receber os primeiros alunos. Tamb\u00e9m antes das 6h, no Dion\u00edsio Torres, em Fortaleza, Ciro Giffoni s", "url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/negocios/apps-de-bem-estar-abocanham-mercado-fitness-e-apertam-academias-menores-no-ceara-1.3654100", "urlToImage": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/image/contentid/policy:1.3654134:1748384600/image.jpg?h=630&q=0.6&w=1200&$p$h$q$w=f76cc5e", "publishedAt": "28/05/2025 11:11", "content": "\u00c0s 5h30, o empres\u00e1rio Vitor Gon\u00e7alves abre as portas da academia de muscula\u00e7\u00e3o One Fitness, em Maracana\u00fa, na Grande Fortaleza, para receber os primeiros alunos. Tamb\u00e9m antes das 6h, no Dion\u00edsio Torre\u2026 [+11402 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "author": "Tudocelular.com", "title": "Conte\u00fado restrito: como desbloquear m\u00fasicas expl\u00edcitas no Apple Music | TC Ensina", "description": "Conte\u00fado expl\u00edcito bloqueado no Apple Music? Confira como remover esse bloqueio!", "url": "https://www.tudocelular.com/curiosidade/noticias/n235521/desbloquear-musicas-explicitas-apple-music.html", "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/661780?w=1920", "publishedAt": "27/05/2025 15:45", "content": "Embora o recurso ajude a proteger alguns usu\u00e1rios de conte\u00fados indesej\u00e1veis ou expl\u00edcitos \u2013 seja por faixa et\u00e1ria ou por motivos ideol\u00f3gicos \u2013, o filtro de conte\u00fado do Apple Music tamb\u00e9m pode atrapal\u2026 [+3554 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Tiago Minervino", "title": "Toguro: Ap\u00f3s se assumir gay, influencer fitness diz pegar 'todos'", "description": "O influenciador fitness Tiago Toguro, 34, disse pegar \"todos\", sem distin\u00e7\u00e3o, em alus\u00e3o as suas prefer\u00eancias no sexo.O que aconteceuToguro compartilhou foto na academia e disse ser um homem de \"todos\". \"Sou de todos, de todas,", "url": "https://www.uol.com.br/splash/noticias/2025/05/27/apos-se-assumir-gay-toguro-diz-pegar-todos-o-que-vier-nos-traca.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/24/2023/03/04/tiago-toguro-tem-33-anos-e-empresario-e-formado-em-educacao-fisica-ele-se-envolveu-em-acidente-com-morte-no-rio-1677954733211_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "27/05/2025 14:56", "content": "O influenciador fitness Tiago Toguro, 34, disse pegar \"todos\", sem distin\u00e7\u00e3o, em alus\u00e3o as suas prefer\u00eancias no sexo.\r\nToguro compartilhou foto na academia e disse ser um homem de \"todos\". \"Sou de to\u2026 [+381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "Raphael Costa", "title": "V\u00eddeo: veterano de guerra se torna fisiculturista mais velho do mundo", "description": "Aos 100 anos, Andrew Bostinto participou de uma competi\u00e7\u00e3o da modalidade realizada na Fl\u00f3rida, nos Estados Unidos", "url": "https://www.metropoles.com/esportes/video-veterano-de-guerra-se-torna-fisiculturista-mais-velho-do-mundo", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2025/05/27111702/Andrew-Bostinto.jpg", "publishedAt": "27/05/2025 14:30", "content": "Um veterano da 2\u00aa Guerra Mundial entrou para a hist\u00f3ria do fisiculturismo. Aos 100 anos de idade, o norte-americano Andrew Bostinto se tornou o fisiculturista mais velho a participar de uma competi\u00e7\u00e3\u2026 [+896 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Edivaldobrito.com.br"}, "author": "Edivaldo Brito", "title": "O que esperar da WWDC 2025: novidades sobre iOS 19 e mais", "description": "WWDC 2025 traz expectativas quentes sobre o iOS 19 e inova\u00e7\u00f5es da Apple, incluindo Apple Intelligence. N\u00e3o perca!\nO post O que esperar da WWDC 2025: novidades sobre iOS 19 e mais apareceu primeiro em Blog do Edivaldo - Informa\u00e7\u00f5es e Not\u00edcias sobre Linux.", "url": "https://www.edivaldobrito.com.br/o-que-esperar-da-wwdc-2025-novidades-sobre-ios-19-e-mais/", "urlToImage": "https://www.edivaldobrito.com.br/wp-content/uploads/2025/05/o-que-esperar-da-wwdc-2025-novidades-sobre-ios-19-e-mais.webp", "publishedAt": "27/05/2025 11:25", "content": "Para assistir ao evento WWDC 2025, acesse o site oficial da Apple ou use o aplicativo Apple TV, onde a transmiss\u00e3o ao vivo ser\u00e1 disponibilizada. O evento destaca atualiza\u00e7\u00f5es de software e novos prod\u2026 [+18784 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Olhardigital.com.br"}, "author": "Rodrigo Mozelli", "title": "Se voc\u00ea assina um destes servi\u00e7os da Apple, \u00e9 melhor ficar atento", "description": "Ma\u00e7\u00e3 reajustou pre\u00e7os de duas plataformas\nO post Se voc\u00ea assina um destes servi\u00e7os da Apple, \u00e9 melhor ficar atento apareceu primeiro em Olhar Digital.", "url": "https://olhardigital.com.br/2025/05/26/pro/se-voce-assina-um-destes-servicos-da-apple-e-melhor-ficar-atento/", "urlToImage": "https://olhardigital.com.br/wp-content/uploads/2025/05/apple_logo.jpg", "publishedAt": "26/05/2025 23:30", "content": "Se voc\u00ea assina o iCloud ou o Apple One, prepare-se. A ma\u00e7\u00e3 realizou reajuste mos pre\u00e7os das assinaturas dos dois servi\u00e7os. Os pre\u00e7os subiram entre 20% e 34% ante ao que era praticado at\u00e9 pouco tempo.\u2026 [+2414 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "Contigo", "title": "Influenciador Gord\u00e3o da XJ anuncia fim do namoro: 'Maior incentivadora'", "description": "O influenciador digital Gord\u00e3o da XJ usou as redes sociais para anunciar que chegou ao fim o seu namoro com Nicolle Caroline", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/influenciador-gordao-da-xj-anuncia-fim-do-namoro-maior-incentivadora,6ab51b7cf0c7310634fe529134c68485q4e9x257.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/26/967116369-gordao-da-xj-anuncia-termino-com-a-namorada-sua-maior-incentivadora-na-perda-de-peso.png", "publishedAt": "26/05/2025 21:59", "content": "O influenciador digital conhecido como Gord\u00e3o da XJ, anunciou nesta segunda-feira (26) o t\u00e9rmino de seu relacionamento com a influenciadora Nicolle Caroline.\u00a0O casal estava junto havia onze meses e, \u2026 [+2121 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "author": "Tudocelular.com", "title": "De iPhone novo? Confira como resgatar 3 meses de Apple TV+ ou Apple Music de gra\u00e7a | TC Ensina", "description": "Apple Fitness e Apple Arcade tamb\u00e9m podem estar dispon\u00edveis; confira todos os detalhes!", "url": "https://www.tudocelular.com/curiosidade/noticias/n235467/iphone-resgatar-3-meses-apple-tv-music-de-graca.html", "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/759480?w=1920", "publishedAt": "26/05/2025 17:02", "content": "Apesar do t\u00edtulo deste guia, se voc\u00ea comprou um novo iPhone, iPad, Apple Watch, Mac, Apple TV ou at\u00e9 mesmo algum modelo de AirPods, \u00e9 bem prov\u00e1vel que voc\u00ea tenha direito a resgatar 3 meses gratuitos \u2026 [+6047 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "F\u00e1bia Oliveira", "title": "Gracyanne Barbosa diz que j\u00e1 pegou homem casado e revela \u201ctrisal\u201d", "description": "A influenciadora fitness Gracyanne Barbosa participou de uma apresenta\u00e7\u00e3o de humor no Rio de Janeiro e deu detalhes de sua vida \u00edntima", "url": "https://www.metropoles.com/colunas/fabia-oliveira/gracyanne-barbosa-diz-que-ja-pegou-homem-casado-e-revela-trisal", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2025/05/26130252/gracyanne-barbosa-43.jpg", "publishedAt": "26/05/2025 16:06", "content": "A influenciadora fitness Gracyanne Barbosa surpreendeu ao afirmar que j\u00e1 se relacionou com um homem casado. A revela\u00e7\u00e3o aconteceu durante um show de stand-up do humorista Raphael Ghanem realizado no \u2026 [+1815 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Startupi.com.br"}, "author": "Cec\u00edlia Ferraz", "title": "Next Fit aporta R$ 50 milh\u00f5es", "description": "Startupi\n\nNext Fit aporta R$ 50 milh\u00f5es\nA Next Fit, startup de Santa Catarina especializada em solu\u00e7\u00f5es de gest\u00e3o para academias e neg\u00f3cios fitness, acaba de captar R$ 50 milh\u00f5es em uma rodada S\u00e9rie A, liderada pela Cloud9 Capital, com participa\u00e7\u00e3o da Parceir\u2026", "url": "https://startupi.com.br/next-fit-aporta-50-milhoes/", "urlToImage": "https://startupi.com.br/wp-content/uploads/2025/05/arte-padrao6-1024x531.png", "publishedAt": "26/05/2025 15:50", "content": "A Next Fit, startup de Santa Catarina especializada em solu\u00e7\u00f5es de gest\u00e3o para academias e neg\u00f3cios fitness, acaba de captar R$ 50 milh\u00f5es em uma rodada S\u00e9rie A, liderada pela Cloud9 Capital, com par\u2026 [+1242 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abril.com.br"}, "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Quem \u00e9 Samir Xaud, o m\u00e9dico roraimense eleito novo presidente da CBF?", "description": "Vice-presidente da Federa\u00e7\u00e3o Roraimense de Futebol (FRF) foi empossado neste domingo, 25, no cargo m\u00e1ximo da Confedera\u00e7\u00e3o", "url": "https://veja.abril.com.br/esporte/quem-e-samir-xaud-o-medico-roraimense-eleito-novo-presidente-da-cbf/", "urlToImage": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2025/05/25MAI2025-ASSEMBLEIA-GERAL-ELEITORAL-15-SAMIR-XAUD.jpeg?quality=70&strip=info&crop=1&resize=1080,565", "publishedAt": "26/05/2025 15:50", "content": "Digital Completo: Assine a partir de R$ 9,90Vice-presidente da Federa\u00e7\u00e3o Roraimense de Futebol (FRF) foi empossado neste domingo, 25, no cargo m\u00e1ximo da Confedera\u00e7\u00e3o\r\nPor Reda\u00e7\u00e3o\r\n 26 Maio 2025, 12h5\u2026 [+3589 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "author": "Nilton Cesar Monastier Kleina", "title": "Apple aumenta pre\u00e7os do Cloud+ e Apple One no Brasil; saiba os novos valores", "description": "A Apple aumentou o valor das mensalidades de dois pacotes de assinatura no Brasil. A partir de agora, tanto o iCloud+ quanto o Apple One est\u00e3o mais caros em territ\u00f3rio nacional, com a cobran\u00e7a dos pre\u00e7os atualizados tanto para novos quanto antigos clientes.O \u2026", "url": "https://www.tecmundo.com.br/mercado/404722-apple-aumenta-precos-do-cloud-e-apple-one-no-brasil-saiba-os-novos-valores.htm", "urlToImage": "https://tm.ibxk.com.br/2025/05/26/26113329515113.jpg?ims=1600x900", "publishedAt": "26/05/2025 15:45", "content": "A Apple aumentou o valor das mensalidades de dois pacotes de assinatura no Brasil. A partir de agora, tanto o iCloud+ quanto o Apple One est\u00e3o mais caros em territ\u00f3rio nacional, com a cobran\u00e7a dos pr\u2026 [+3033 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caras.com.br"}, "author": "Rafaela Oliveira", "title": "Filho de Ronaldo Fen\u00f4meno fala sobre emagrecimento ap\u00f3s pesar 120 quilos", "description": "O DJ Ronald, filho de Ronaldo Fen\u00f4meno, contou que sua vida se transformou ap\u00f3s decidir emagrecer: 'Sofria para sair da cama'", "url": "https://caras.com.br/fitness/filho-de-ronaldo-fenomeno-fala-sobre-emagrecimento-apos-pesar-120-quilos.phtml", "urlToImage": "https://caras.com.br/media/_versions/2025/05/ronald-filho-de-ronaldo_widelg.jpg", "publishedAt": "26/05/2025 13:27", "content": "O DJ Ronald, filho de Ronaldo Fen\u00f4meno, contou que sua vida se transformou ap\u00f3s decidir emagrecer: 'Sofria para sair da cama'O DJ Ronald Naz\u00e1rio abriu o cora\u00e7\u00e3o ao falar sobre seu processo de emagrec\u2026 [+2094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Contigo.com.br"}, "author": "Marillia Gomes", "title": "Cad\u00ea os m\u00fasculos? Gracyanne Barbosa surpreende ao mostrar foto da adolesc\u00eancia antes da vida fitness", "description": "Gracyanne Barbosa surpreende  ao compartilhar foto rara da adolesc\u00eancia e impressiona f\u00e3s com visual bem diferente de sua fase atual; veja a foto", "url": "https://contigo.com.br/noticias/famosos/gracyanne-barbosa-surpreende-ao-mostrar-foto-da-adolescencia-antes-de-se-tornar-musa-fitness.phtml", "urlToImage": "https://contigo.com.br/media/_versions/2025/05/cade-os-musculos-gracyanne-barbosa-surpreende-ao-mostrar-foto-da-adolescencia-antes-da-vida-fitness_widelg.png", "publishedAt": "26/05/2025 12:21", "content": "Gracyanne Barbosa surpreende ao compartilhar foto rara da adolesc\u00eancia e impressiona f\u00e3s com visual bem diferente de sua fase atual; veja a fotoGracyanne Barbosa, de 41 anos, chamou a aten\u00e7\u00e3o de seus\u2026 [+1836 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tudocelular.com"}, "author": "Tudocelular.com", "title": "Mais caros: planos do iCloud+ e Apple One tem subida de pre\u00e7o de at\u00e9 33% no Brasil", "description": "Planos de assinatura da Apple ficam mais caros no Brasil; confira os novos valores!", "url": "https://www.tudocelular.com/mercado/noticias/n235437/caros-planos-icloud-apple-one-subida-preco-brasil.html", "urlToImage": "https://t2.tudocdn.net/608585?w=1920", "publishedAt": "26/05/2025 09:25", "content": "Sem nenhum tipo de alarde, a Apple aumentou os pre\u00e7os dos seus planos de assinatura do iCloud e do Apple One aqui no Brasil. O aumento chega ap\u00f3s quase dois anos sem nenhum tipo de reajuste por parte\u2026 [+1904 chars]"}, {"source": {"id": "info-money", "name": "InfoMoney"}, "author": "Ag\u00eancia O Globo", "title": "De ex-goleiro a deputado suplente: quem \u00e9 Samir Xaud, o novo presidente da CBF", "description": "M\u00e9dico tentou ser deputado federal, \u00e9 faixa-preta de Jiu-Jitsu, dono de academia e de hist\u00f3rico recheado de suspeitas de corrup\u00e7\u00e3o, processos judiciais e rela\u00e7\u00f5es controversas no setor p\u00fablico e privado\nThe post De ex-goleiro a deputado suplente: quem \u00e9 Samir\u2026", "url": "https://www.infomoney.com.br/esportes/de-ex-goleiro-a-deputado-suplente-quem-e-samir-xaud-o-novo-presidente-da-cbf/", "urlToImage": "https://www.infomoney.com.br/wp-content/uploads/2025/05/Captura-de-tela-2025-05-16-141021.png?fit=910%2C647&quality=70&strip=all", "publishedAt": "25/05/2025 19:50", "content": "Embora pouco conhecido pelo grande p\u00fablico, o mais novo presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol (CBF), Samir Xaud, de 41 anos, eleito neste domingo, se tornou um nome rapidamente apoiado pel\u2026 [+6327 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Edivaldobrito.com.br"}, "author": "Edivaldo Brito", "title": "Samsung cresce, mas ainda ocupa o quarto lugar no mercado de smartwatches", "description": "As vendas de smartwatches da Samsung aumentaram 74%, mas a empresa mant\u00e9m a quarta posi\u00e7\u00e3o global.\nO post Samsung cresce, mas ainda ocupa o quarto lugar no mercado de smartwatches apareceu primeiro em Blog do Edivaldo - Informa\u00e7\u00f5es e Not\u00edcias sobre Linux.", "url": "https://www.edivaldobrito.com.br/samsung-cresce-mas-ainda-ocupa-o-quarto-lugar-no-mercado-de-smartwatches/", "urlToImage": "https://www.edivaldobrito.com.br/wp-content/uploads/2025/05/samsung-cresce-mas-ainda-ocupa-o-quarto-lugar-no-mercado-de-smartwatches.webp", "publishedAt": "25/05/2025 18:37", "content": "Em 2025, as vendas de smartwatches da Samsung aumentaram 74%, mas a marca ainda se mant\u00e9m como a quarta no mercado. Em compara\u00e7\u00e3o, a Apple lidera com inova\u00e7\u00f5es constantes e uma base fiel de clientes.\u2026 [+4891 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "Raphael Costa", "title": "Samir Xaud \u00e9 eleito o novo presidente da CBF", "description": "Em pleito realizado neste domingo (25/5), Samir Xaud foi eleito o novo presidente da CBF. Ele era o \u00fanico candidato", "url": "https://www.metropoles.com/esportes/samir-xaud-e-eleito-o-novo-presidente-da-cbf", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2025/05/18124209/samir-xaud-3.jpg", "publishedAt": "25/05/2025 15:04", "content": "Samir Xaud \u00e9 o novo presidente da CBF. Em pleito realizado neste domingo (25/5), o roraimense de 41 anos foi eleito o chefe m\u00e1ximo da entidade. Ele assume o cargo no lugar de Ednaldo Pereira, afastad\u2026 [+1621 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abril.com.br"}, "author": "Walcyr Carrasco", "title": "Efeito sanfona", "description": "O desafio de se manter em forma diante de tantas tenta\u00e7\u00f5es", "url": "https://veja.abril.com.br/coluna/walcyr-carrasco/efeito-sanfona/", "urlToImage": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2023/06/GettyImages-1368145658.jpg?quality=70&strip=info&crop=1&resize=1080,565", "publishedAt": "25/05/2025 11:00", "content": "Digital Completo: Assine a partir de R$ 9,90\r\nAs pessoas s\u00e3o cru\u00e9is. Se estou em um regime, oferecem uma del\u00edcia na primeira oportunidade\u00a0(Divulga\u00e7\u00e3o/Getty Images)\r\nContinua ap\u00f3s publicidade\r\nAcordo \u2026 [+3140 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "Ana Beatriz Martins", "title": "Conhe\u00e7a Samir Xaud, candidato \u00fanico \u00e0 presid\u00eancia da CBF", "description": "Roraimense de 41 anos \u00e9 o \u00fanico candidato ao cargo de presidente da CBF. Elei\u00e7\u00e3o acontece neste domingo (25/5)", "url": "https://www.metropoles.com/esportes/conheca-samir-xaud-presidencia-da-cbf", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2025/05/18124216/samir-xaud-5.jpg", "publishedAt": "25/05/2025 05:00", "content": "Candidato \u00fanico \u00e0 presid\u00eancia da CBF, Samir Xaud ser\u00e1 eleito o novo presidente da entidade neste domingo (25/5). A elei\u00e7\u00e3o acontece a partir das 10h30, na sede da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol, \u2026 [+2113 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Catracalivre.com.br"}, "author": "M\u00e1rcio Diniz", "title": "Senai oferta mais de 44 mil vagas em cursos gratuitos", "description": "Senai oferece mais de 44 mil vagas em cursos gratuitos presenciais e online em todo o Brasil. Descubra como se inscrever e estudar sem pagar nada!", "url": "https://catracalivre.com.br/educacao/senai-44-mil-vagas-cursos-gratuitos/", "urlToImage": "https://catracalivre.com.br/cdn-cgi/image/f=auto,q=60,w=1200,h=630,fit=cover,format=jpeg/wp-content/uploads/2024/12/senai-cursos-gratuitos.jpg", "publishedAt": "24/05/2025 18:27", "content": "Se voc\u00ea est\u00e1 em busca de cursos gratuitos para se qualificar profissionalmente, essa \u00e9 a sua chance! O Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Industrial (Senai) est\u00e1 com mais de 115 mil vagas abertas em cu\u2026 [+6043 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blog.br"}, "author": "Daniel Santos", "title": "Mans\u00e3o Maromba fotos \u2013 As melhores musas fitness gostosas", "description": "Mans\u00e3o Maromba do Toguro \u00e9 o lar de nudes das musas fitness peladas, com v\u00e1rias influenciadoras e mulheres nuas gostosas em fotos +18\nO post Mans\u00e3o Maromba fotos \u2013 As melhores musas fitness gostosas apareceu primeiro em Testosterona Blog.", "url": "https://www.testosterona.blog.br/fotos/mulheres-peladas/mansao-maromba", "urlToImage": "https://www.testosterona.blog.br/wp-content/uploads/2021/09/Mansao-Maromba-2.jpg", "publishedAt": "24/05/2025 16:37", "content": "104,5K\u201cFamosos e an\u00f4nimos reunidos em uma mans\u00e3o em busca do shape inexplic\u00e1vel\u201d. Esse \u00e9 um bom resumo sobre o que acontece na Mans\u00e3o Maromba, a maior casa de influenciadores do Brasil, criada por Ti\u2026 [+9354 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "Perfil Brasil", "title": "Tecido de alta tecnologia chega ao Brasil para melhorar performance esportiva", "description": "A LIVE!, marca refer\u00eancia em moda fitness e lifestyle, inova mais uma vez ao trazer com ...", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/tecido-de-alta-tecnologia-chega-ao-brasil-para-melhorar-performance-esportiva,39989254acb01dcc2c4c964b53f4afd1hchgiv2o.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/24/330033290-capa-bons-fluidos-71.jpg", "publishedAt": "24/05/2025 11:25", "content": "A LIVE!, marca refer\u00eancia em moda fitness e lifestyle, inova mais uma vez ao trazer com exclusividade tecnologia ao mercado brasileiro. Trata-se do Grafeno Fresh Pro \u2014 tecido j\u00e1 usado no cen\u00e1rio inte\u2026 [+1291 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tecmundo.com.br"}, "author": "F\u00e1bio Dominski", "title": "Cuidado com os influencers fitness", "description": "Podemos utilizar as recentes cr\u00edticas sobre o trabalho de influencers com casas de apostas esportivas e cassino online para tamb\u00e9m pensar a respeito do mundo fitness.As redes sociais explodem de influencers fitness. Perfis voltados \u00e0 sa\u00fade nos esmagam diariam\u2026", "url": "https://www.tecmundo.com.br/ciencia/404711-cuidado-com-os-influencers-fitness.htm", "urlToImage": "https://tm.ibxk.com.br/2025/05/23/23171444749156.jpg?ims=1600x900", "publishedAt": "24/05/2025 11:00", "content": "Podemos utilizar as recentes cr\u00edticas sobre o trabalho de influencers com casas de apostas esportivas e cassino online para tamb\u00e9m pensar a respeito do mundo fitness.\r\nAs redes sociais explodem de in\u2026 [+5887 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tecnoblog.net"}, "author": "Lupa Charleaux", "title": "O que \u00e9 o watchOS? Saiba como o sistema de rel\u00f3gios da Apple se integra com o iPhone", "description": "watchOS \u00e9 o sistema operacional desenvolvido pela Apple para o Apple Watch, com foco em recursos de sa\u00fade, fitness e comunica\u00e7\u00e3o direta no pulso\nO que \u00e9 o watchOS? Saiba como o sistema de rel\u00f3gios da Apple se integra com o iPhone", "url": "https://tecnoblog.net/responde/o-que-e-o-watchos-saiba-como-o-sistema-de-relogios-da-apple-se-integra-com-o-iphone/", "urlToImage": "https://files.tecnoblog.net/wp-content/uploads/2025/05/Capa-TBR-WatchOS-1536x864.png", "publishedAt": "23/05/2025 22:11", "content": "O watchOS \u00e9 o sistema operacional da Apple projetado especificamente para o Apple Watch. Ele tem uma interface otimizada para as telas pequenas do rel\u00f3gio inteligente, com acesso r\u00e1pido a notifica\u00e7\u00f5e\u2026 [+9029 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "Junio Silva", "title": "Rabino brasileiro acusa palestinos de \u201cviverem como monstros\u201d", "description": "Nas redes sociais, o rabino Pedro Kauffman disse que n\u00e3o existem inocentes na Faixa de Gaza, e que todos os palestinos s\u00e3o \"monstros\"", "url": "https://www.metropoles.com/brasil/rabino-brasileiro-acusa-palestinos-de-viverem-como-monstros", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2023/10/19085340/18-de-outubro-Guerra-Israel-e-Palestina-07.jpg", "publishedAt": "23/05/2025 22:04", "content": "O rabino brasileiro Pedro Kauffman acusou palestinos de serem coniventes com as a\u00e7\u00f5es do grupo terrorista Hamas, e disse que os moradores da Faixa de Gaza \u201cvivem como monstros e criam seus filhos par\u2026 [+2048 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "\u00c1lvaro Luiz", "title": "Academia onde jovem morreu n\u00e3o tinha desfibrilador, diz pol\u00edcia", "description": "Estudante, de 22 anos, teve um mal s\u00fabito enquanto fazia exerc\u00edcio f\u00edsico. Policiais querem ouvir testemunhas que estavam na academia", "url": "https://www.metropoles.com/brasil/academia-onde-jovem-morreu-nao-tinha-desfibrilador-diz-policia", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2025/05/22110013/estudante-da-UFRJ-morre-na-academia.jpg", "publishedAt": "23/05/2025 18:28", "content": "A academia onde uma aluna morreu enquanto fazia exerc\u00edcios, em Copacabana, na zona sul do Rio de Janeiro, n\u00e3o tinha desfibrilador, um equipamento que emite choques el\u00e9tricos controlados para reanima\u00e7\u2026 [+3779 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "Da Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Ex-funcion\u00e1rio acusa Gracyanne Barbosa e cita \u201cmacumba\u201d para Belo", "description": "Ex-funcion\u00e1rio acusa Gracyanne Barbosa de fazer \u201cmacumba\u201d para voltar com Belo e diz ter tido a vida destru\u00edda pela influenciadora", "url": "https://www.metropoles.com/metropoles-mais/ex-funcionario-acusa-gracyanne-barbosa-e-cita-macumba-para-belo", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2025/01/14165323/gracyanne-belo-1-1.jpg", "publishedAt": "23/05/2025 17:40", "content": "A influenciadora fitness Gracyanne Barbosa foi acusada publicamente por Juliano Carvalho, ex-integrante de sua equipe, de recorrer a macumba com o objetivo de reatar o relacionamento com o cantor Bel\u2026 [+1094 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "Famosos e Celebridades", "title": "Foi para o T\u00e1 Com Nada! Sem \u00e1gua, Gracyanne Barbosa toma banho na academia", "description": "Ap\u00f3s ficar sem \u00e1gua em casa, Gracyanne Barbosa leva a fam\u00edlia para tomar banho na academia, e brinca nos stories sobre o perrengue.", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/foi-para-o-ta-com-nada-sem-agua-gracyanne-barbosa-toma-banho-na-academia,7c7992ad33d73717fcda7cb790bf899fn72plec2.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/23/1319676398-gracyanne-barbosa-2.jpg", "publishedAt": "23/05/2025 14:19", "content": "Gracyanne Barbosa mostrou que perrengue tamb\u00e9m acontece fora do Big Brother Brasil. A musa fitness protagonizou uma situa\u00e7\u00e3o inusitada e resolveu compartilhar tudo com seus seguidores nas redes socia\u2026 [+692 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "GPS Bras\u00edlia, GPS Bras\u00edlia", "title": "O \u201cpump\u201d perigoso: uso de tadalafila em academias preocupa especialistas", "description": "Nas academias, o que deveria ser exce\u00e7\u00e3o come\u00e7a a ganhar ares de tend\u00eancia, e isso...", "url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/parceiros/gps-brasilia/2025-05-23/o-pump-perigoso--uso-de-tadalafila-em-academias-preocupa-especialistas.html", "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/ew/kd/8m/ewkd8m5rya8vn4plom7kolbtc.jpg", "publishedAt": "23/05/2025 13:10", "content": "Nas academias, o que deveria ser exce\u00e7\u00e3o come\u00e7a a ganhar ares de tend\u00eancia, e isso tem acendido o sinal de alerta entre profissionais de sa\u00fade. A tadalafila, medicamento indicado para tratar disfun\u00e7\u00e3\u2026 [+2617 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Edivaldobrito.com.br"}, "author": "Edivaldo Brito", "title": "Samsung Galaxy Watch 8: Processador e Novidades da One UI 8 Watch", "description": "Galaxy Watch 8 promete mudan\u00e7as no design e novas funcionalidades. Descubra as novidades da atualiza\u00e7\u00e3o One UI 8 Watch!\nO post Samsung Galaxy Watch 8: Processador e Novidades da One UI 8 Watch apareceu primeiro em Blog do Edivaldo - Informa\u00e7\u00f5es e Not\u00edcias sob\u2026", "url": "https://www.edivaldobrito.com.br/samsung-galaxy-watch-8-processador-e-novidades-da-one-ui-8-watch/", "urlToImage": "https://www.edivaldobrito.com.br/wp-content/uploads/2025/05/samsung-galaxy-watch-8-processador-e-novidades-da-one-ui-8-watch.webp", "publishedAt": "23/05/2025 12:57", "content": "A Galaxy Watch 8 apresenta inova\u00e7\u00f5es not\u00e1veis, incluindo um design elegante, uma tela AMOLED vibrante e funcionalidades avan\u00e7adas de monitora\u00e7\u00e3o de sa\u00fade. Com a atualiza\u00e7\u00e3o One UI 8 Watch, os usu\u00e1rio\u2026 [+5080 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Edivaldobrito.com.br"}, "author": "Edivaldo Brito", "title": "Samsung Galaxy Watch 8 Classic: O que esperar da nova gera\u00e7\u00e3o", "description": "Galaxy Watch 8 Classic chega com promessas, mas traz mais do mesmo. Descubra o que esperar do novo smartwatch da Samsung.\nO post Samsung Galaxy Watch 8 Classic: O que esperar da nova gera\u00e7\u00e3o apareceu primeiro em Blog do Edivaldo - Informa\u00e7\u00f5es e Not\u00edcias sobre\u2026", "url": "https://www.edivaldobrito.com.br/samsung-galaxy-watch-8-classic-o-que-esperar-da-nova-geracao/", "urlToImage": "https://www.edivaldobrito.com.br/wp-content/uploads/2025/05/samsung-galaxy-watch-8-classic-o-que-esperar-da-nova-geracao.webp", "publishedAt": "23/05/2025 06:14", "content": "A Galaxy Watch 8 Classic oferece um design elegante, diversos recursos de sa\u00fade avan\u00e7ados e conectividade aprimorada. Dispon\u00edvel em tamanhos de 40mm e 44mm, assim como v\u00e1rias cores, este smartwatch f\u2026 [+11486 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Edivaldobrito.com.br"}, "author": "Edivaldo Brito", "title": "Android 16: Atualiza\u00e7\u00e3o ao Vivo Chega ao Wear OS em 2026", "description": "Live Updates traz melhorias incr\u00edveis ao Wear OS com Android 16, permitindo acompanhar atividades em tempo real. Veja mais!\nO post Android 16: Atualiza\u00e7\u00e3o ao Vivo Chega ao Wear OS em 2026 apareceu primeiro em Blog do Edivaldo - Informa\u00e7\u00f5es e Not\u00edcias sobre Li\u2026", "url": "https://www.edivaldobrito.com.br/android-16-atualizacao-ao-vivo-chega-ao-wear-os-em-2026/", "urlToImage": "https://www.edivaldobrito.com.br/wp-content/uploads/2025/05/android-16-atualizacao-ao-vivo-chega-ao-wear-os-em-2026.webp", "publishedAt": "23/05/2025 05:02", "content": "O Android 16 introduz novidades significativas para o Wear OS, como a funcionalidade de Live Updates, que permite receber notifica\u00e7\u00f5es em tempo real diretamente no seu smartwatch. Al\u00e9m disso, a inter\u2026 [+3632 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "F\u00e1bia Oliveira", "title": "Fot\u00f3grafo exp\u00f5e ex-assistente de Gracyanne e revela motivo\u00a0da\u00a0treta", "description": "Lucas Castro, que teve um relacionamento com Juliano Carvalho, ex-assistente de Gracyanne, resolveu falar sobre o caso no Instagram e soltou o verbo", "url": "https://www.metropoles.com/colunas/fabia-oliveira/fotografo-expoe-ex-assistente-de-gracyanne-e-revela-motivo-da-treta", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2025/05/22184653/capa-2797.jpg", "publishedAt": "22/05/2025 21:54", "content": "E a pol\u00eamica envolvendo o nome de Gracyanne Barbosa e seu ex-assistente, Juliano Carvalho, ganhou mais um cap\u00edtulo, nesta quinta-feira (22/5). Ap\u00f3s o rapaz expor a musa fitness, um ex-namorado dele, \u2026 [+5742 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Contigo.com.br"}, "author": "Everton Henrique", "title": "Ex-assistente de Gracyanne Barbosa revela que musa fitness fez macumba para Belo: 'Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 leal'", "description": "Juliano Carvalho, ex-assistente de Gracyanne Barbosa revela que a musa fitness fez 'macumba' para voltar com o cantor Belo", "url": "https://contigo.com.br/noticias/famosos/ex-assistente-de-gracyanne-barbosa-revela-que-musa-fitness-fez-macumba-para-belo-voce-nao-e-leal.phtml", "urlToImage": "https://contigo.com.br/media/_versions/2025/05/ex-assistente-de-gracyanne-barbosa-revela-que-musa-fitness-fez-macumba-para-belo-voce-nao-e-leal_widelg.png", "publishedAt": "22/05/2025 21:47", "content": "Juliano Carvalho, ex-assistente de Gracyanne Barbosa revela que a musa fitness fez 'macumba' para voltar com o cantor BeloAs redes sociais foram palco de mais uma pol\u00eamica envolvendo Gracyanne Barbos\u2026 [+2507 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "Contigo", "title": "Ex-assistente de Gracyanne Barbosa revela que musa fitness fez macumba para Belo: 'Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 leal'", "description": "Juliano Carvalho, ex-assistente de Gracyanne Barbosa revela que a musa fitness fez 'macumba' para voltar com o cantor Belo", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/ex-assistente-de-gracyanne-barbosa-revela-que-musa-fitness-fez-macumba-para-belo-voce-nao-e-leal,1035b6bc56e6da20a97ec446b6cf0b9akxhig9kr.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/22/57672381-ex-assistente-de-gracyanne-barbosa-revela-que-musa-fitness-fez-macumba-para-belo-voce-nao-e-leal.png", "publishedAt": "22/05/2025 21:22", "content": "As redes sociais foram palco de mais uma pol\u00eamica envolvendo Gracyanne Barbosa e seu ex-assistente, Juliano Carvalho, que voltou a fazer acusa\u00e7\u00f5es p\u00fablicas contra a musa fitness na noite desta quarta\u2026 [+2301 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "Personare, Personare", "title": "Vacuum Abdominal, Hipopressivo e Nauli: entenda as diferen\u00e7as", "description": "Vacuum Abdominal, Hipopressivo, Uddiyana Bandha e Nauli\u2026 j\u00e1 ouviu falar dessas t\u00e9cnicas? Esses nomes vieram \u00e0 tona com a repercuss\u00e3o de v\u00eddeos de Gracyanne Barbosa e Cau\u00e3 Reymond sugando a barriga para dentro de um jeito impressionante, que chamou a aten\u00e7\u00e3o n\u2026", "url": "https://delas.ig.com.br/parceiros/personare/2025-05-22/vacuum-abdominal--hipopressivo-e-nauli--entenda-as-diferencas.html", "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/4d/ok/jo/4dokjo47pmfr7ce0vs9vntk49.jpg", "publishedAt": "22/05/2025 20:58", "content": "Vacuum Abdominal, Hipopressivo, Uddiyana Bandha e Nauli j\u00e1 ouviu falar dessas t\u00e9cnicas?\r\nEsses nomes vieram \u00e0 tona com a repercuss\u00e3o de v\u00eddeos de Gracyanne Barbosae Cau\u00e3 Reymondsugando a barriga para\u2026 [+6835 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "Personare", "title": "Cau\u00e3 Reymond estava fazendo Vacuum Abdominal, Hipopressivo ou Naul? Entenda!", "description": "Entenda que \u00e9 Vacuum Abdominal, Hipopressivo e Nauli e como praticar as t\u00e9cnicas que sugam e fortalecem o abd\u00f4men", "url": "https://www.terra.com.br/vida-e-estilo/saude/caua-reymond-estava-fazendo-vacuum-abdominal-hipopressivo-ou-naul-entenda,228b11b61779a425d8cfde59b023a09ee9pbcl31.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/22/369493409-vacuum-abdominal.jpg", "publishedAt": "22/05/2025 20:49", "content": "Vacuum Abdominal, Hipopressivo, Uddiyana Bandha e Nauli\u2026 j\u00e1 ouviu falar dessas t\u00e9cnicas?\r\nEsses nomes vieram \u00e0 tona com a repercuss\u00e3o de v\u00eddeos de Gracyanne Barbosa e Cau\u00e3 Reymond sugando a barriga p\u2026 [+6994 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "F\u00e1bia Oliveira", "title": "Ex-assistente revela que Gracyanne Barbosa fez \u201cmacumba\u201d para Belo", "description": "Juliano Carvalho usou as redes sociais para soltar o verbo contra a musa fitness Gracyanne Barbosa e se queixou, outra vez, da falta de apoio da ex-chefe", "url": "https://www.metropoles.com/colunas/fabia-oliveira/ex-assistente-revela-que-gracyanne-barbosa-fez-macumba-para-belo", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2025/05/22165103/8-225.jpg", "publishedAt": "22/05/2025 20:06", "content": "E as redes sociais voltaram a ferver, na noite de quarta-feira (21/5) e in\u00edcio desta quinta (22/5), com novas acusa\u00e7\u00f5es do ex-assistente de Gracyanne Barbosa. Juliano Carvalho afirmou que a musa fitn\u2026 [+2168 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "Mais Novela", "title": "5 famosas que perderam muito peso e suas tranforma\u00e7\u00f5es", "description": "Maiara, Jojo Todynho, Cacau Prot\u00e1sio, Aysha Benelli e Gaby Amarantos revelam como mudaram seus corpos e suas vidas com foco", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/5-famosas-que-perderam-muito-peso-e-suas-tranformacoes,a7a2e682abffc0789d62bc2168906ab4moyisncq.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/22/532507467-whatsapp-image-2025-05-22-at-13.jpg", "publishedAt": "22/05/2025 16:43", "content": "A era fitness tem sido marcada por transforma\u00e7\u00f5es impressionantes no mundo das celebridades brasileiras. Cinco mulheres famosas \u2014 Maiara,Jojo Todynho, Cacau Prot\u00e1sio, Aysha Benelli e Gaby Amarantos \u2014\u2026 [+1721 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blog.br"}, "author": "Daniel Santos", "title": "Vivi Winkler nua \u2013 Fotos da loira fitness", "description": "Vivi Winkler pelada \u00e9 uma musa fitness que tem milh\u00f5es de seguidores e tem um corpo escultural que gosta se exibir em fotos nua no onlyfans\nO post Vivi Winkler nua \u2013 Fotos da loira fitness apareceu primeiro em Testosterona Blog.", "url": "https://www.testosterona.blog.br/fotos/mulher-nua/vivi-winkler", "urlToImage": "https://www.testosterona.blog.br/wp-content/uploads/2021/12/Vivi-Winkler-9.jpg", "publishedAt": "22/05/2025 16:28", "content": "90,8KVivi Winkler, renomada musa fitness brasileira, conquistou milh\u00f5es de seguidores com seu estilo de vida saud\u00e1vel e seu corpo escultural, suas fotos sensuais nas redes sociais sempre chamam aten\u00e7\u2026 [+5006 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "Famosos e Celebridades", "title": "Virginia planeja novo empreendimento em meio a pol\u00eamicas", "description": "Virginia planeja lan\u00e7ar um novo empreendimento ainda em 2025, mesmo ap\u00f3s cr\u00edticas com seu testemunho na CPI das Bets.", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/virginia-planeja-novo-empreendimento-em-meio-a-polemicas,17aa6ad7206948f2d8189a096aa4227a2u7gwm4n.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/22/707601935-virginia.jpg", "publishedAt": "22/05/2025 16:16", "content": "Virginia Fonseca est\u00e1 prestes a expandir ainda mais seus neg\u00f3cios e revelou que lan\u00e7ar\u00e1 um novo empreendimento milion\u00e1rio: uma rede de academias. A influenciadora e empres\u00e1ria j\u00e1 atua h\u00e1 anos no ramo\u2026 [+998 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tecnoblog.net"}, "author": "Lupa Charleaux", "title": "O que \u00e9 o Wear OS? Conhe\u00e7a as vantagens do sistema operacional do Google para rel\u00f3gios", "description": "O Wear OS, sistema operacional do Google, se destaca pela ampla integra\u00e7\u00e3o com o ecossistema da marca e a extensa biblioteca de aplicativos dispon\u00edvel para os usu\u00e1rios\nO que \u00e9 o Wear OS? Conhe\u00e7a as vantagens do sistema operacional do Google para rel\u00f3gios", "url": "https://tecnoblog.net/responde/o-que-e-o-wear-os-conheca-as-vantagens-do-sistema-operacional-do-google-para-relogios/", "urlToImage": "https://files.tecnoblog.net/wp-content/uploads/2025/05/wear-os-seguranca-1536x864.jpg", "publishedAt": "22/05/2025 13:12", "content": "O Wear OS \u00e9 o sistema operacional do Google desenvolvido para smartwatches. Lan\u00e7ado como Android Wear em 2014, ele transforma o rel\u00f3gio integrado ao ecossistema Google em um centro de notifica\u00e7\u00f5es e \u2026 [+8006 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "Famosos e Celebridades", "title": "Ex-funcion\u00e1rio afirma que Gracyanne fez macumba para Belo; entenda", "description": "Juliano Silva Carvalho, ex- funcion\u00e1rio de Gracyanne Barbosa, se revoltou contra a ex-BBB nas ...", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/ex-funcionario-afirma-que-gracyanne-fez-macumba-para-belo-entenda,0acb5fa814eb713a294ffd8358890872238bczpx.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/22/1477774879-famosos-duas-fotos-2025-05-22t091157711.jpg", "publishedAt": "22/05/2025 13:07", "content": "Juliano Silva Carvalho, ex- funcion\u00e1rio de Gracyanne Barbosa, se revoltou contra a ex-BBB nas redes sociais e fez algumas revela\u00e7\u00f5es. De acordo com ele, a musa fitness recorreu a rituais de macumba p\u2026 [+782 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Startup carioca aposta no inovador conceito de \"Lifestyle as a Service\" e mira mercado global de US$ 1 trilh\u00e3o", "description": "Com a tecnologia da CHARYA, o setor de Recursos Humanos tem acesso a indicadores reais de impacto, como redu\u00e7\u00e3o de absente\u00edsmo, queda no turnover e menores custos de sa\u00fade", "url": "https://valor.globo.com/patrocinado/pressworks/noticia/2025/05/22/startup-carioca-aposta-no-inovador-conceito-de-lifestyle-as-a-service-e-mira-mercado-global-de-us-1-trilhao.ghtml", "urlToImage": "https://s2-valor.glbimg.com/YnrZtOPODTFK-5z3KiNbrEAlY5o=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_267e64fb6a7344809237b1389815054d/producao/pressworks/valor/charyavalorpegn.png", "publishedAt": "22/05/2025 12:35", "content": "Transformar o estilo de vida dos colaboradores por meio de uma plataforma digital que alia sa\u00fade, bem-estar e dados estrat\u00e9gicos para o RH. Foi com este objetivo que os empreendedores Sandro Gatto e \u2026 [+3077 chars]"}, {"source": {"id": "globo", "name": "Globo"}, "author": null, "title": "Ap\u00f3s perder 15 kg, Viih Tube treina de barriga de fora com Eliezer; v\u00eddeo", "description": "Influenciadores mostraram treino na academia da mans\u00e3o da fam\u00edlia, nesta quarta-feira (21); assista", "url": "https://revistaquem.globo.com/saude/fitness/noticia/2025/05/apos-perder-15-kg-viih-tube-treina-de-barriga-de-fora-com-eliezer-video.ghtml", "urlToImage": "https://s2-quem.glbimg.com/2l1MYLR3Lku4CHmPoT4svZC0F9A=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_b0f0e84207c948ab8b8777be5a6a4395/internal_photos/bs/2025/T/W/8aWPLdQwAGbRJbIgWwsQ/viih.jpg", "publishedAt": "22/05/2025 03:01", "content": "Viih Tube, de 24 anos de idade, que j\u00e1 perdeu 15 kg depois dedar \u00e0 luz seu segundo filho, Ravi, de 6 meses, treinou na academia da mans\u00e3o da fam\u00edlia com um look fitness de barriga de fora ao lado do \u2026 [+4653 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pragmatismopolitico.com.br"}, "author": "Reda\u00e7\u00e3o", "title": "Padre F\u00e1bio de Melo diz que est\u00e1 \u201ca um passo de desistir\u201d e reclama da polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "description": "Padre F\u00e1bio de Melo atribui parte das cr\u00edticas que tem sofrido \u00e0 polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no Brasil. \u201cOs ataques s\u00e3o orquestrados pelos que n\u00e3o ficaram satisfeitos em n\u00e3o me ter nos palanques de suas predile\u00e7\u00f5es\u201d. 'Bombado' amigo do religioso se pronunciou pela p\u2026", "url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2025/05/padre-fabio-de-melo-diz-que-esta-a-um-passo-de-desistir.html", "urlToImage": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/wp-content/uploads/2025/05/padre-fabio-de-melo.jpg", "publishedAt": "22/05/2025 01:41", "content": "Padre F\u00e1bio de Melo atribui parte das cr\u00edticas que tem sofrido \u00e0 polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no Brasil. Os ataques s\u00e3o orquestrados pelos que n\u00e3o ficaram satisfeitos em n\u00e3o me ter nos palanques de suas pred\u2026 [+5156 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Purepeople.com.br"}, "author": "Purepeople BR", "title": "Kris Jenner antes e depois: m\u00e3e de Kim Kardashian choca ao surgir BEM mais jovem aos 69 anos; 38 fotos mostram mudan\u00e7a na beleza da famosa em 37 anos", "description": "A socialite Kris Jenner deixou muita gente chocada ao aparecer bem mais jovem em fotos recentes. O Purepeople separou o antes e depois da famosa ao longo de sua carreira, que vai te chocar muito", "url": " https://www.purepeople.com.br/noticia/antes-e-depois-de-kris-jenner-a-transformacao-chocante-da-mae-de-kim-kardashian-em-38-fotos-nos-ultimos-37-anos_a407288/1 ", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/21/45755736-38f9d3390acb6737-1400x823-1.jpg", "publishedAt": "21/05/2025 22:16", "content": "Kris Jenner \u00e9 uma das famosas mais comentadas do momento e o motivo \u00e9 a mudan\u00e7a radical em sua apar\u00eancia, viralizada nas redes sociais nos \u00faltimos dias. M\u00e3e da fam\u00edlia Kardashian, a famosa chocou mui\u2026 [+2043 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Blog.br"}, "author": "Caroline Borgia", "title": "Scheila Carvalho nua \u2013 Fotos da dan\u00e7arina na revista playboy", "description": "Fotos e nudes da Scheila Carvalho pelada, a ex-dan\u00e7arina do \u00c9 o Tchan, posou nua e sexy para a revista Playboy em ensaio sensual \nO post Scheila Carvalho nua \u2013 Fotos da dan\u00e7arina na revista playboy apareceu primeiro em Testosterona Blog.", "url": "https://www.testosterona.blog.br/fotos/revista-playboy/scheila-carvalho", "urlToImage": "https://www.testosterona.blog.br/wp-content/uploads/2024/05/scheila-carvalho-nua-pelada-fotos-playboy-ensaio-nudes-peladinha-xxx-porno-foto-2.jpg", "publishedAt": "21/05/2025 19:19", "content": "41,7KScheila Carvalho nua na Revista Playboy foi um verdadeiro fen\u00f4meno nos anos 90 e 2000. A morena do \u00c9 o Tchan! conquistou o Brasil com seu rebolado e carisma, tornando-se um dos maiores s\u00edmbolos \u2026 [+5366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "Juliana Andrade", "title": "Funciona? Fisiculturistas bebem leite materno para ganhar m\u00fasculos", "description": "Alerta: a pr\u00e1tica de beber leite materno para ganhar m\u00fasculos n\u00e3o tem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e pode oferecer riscos \u00e0 sa\u00fade", "url": "https://www.metropoles.com/vida-e-estilo/funciona-fisiculturistas-bebem-leite-materno-para-ganhar-musculos", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2024/11/28172652/GettyImages-1677861497.jpg", "publishedAt": "21/05/2025 18:42", "content": "No universo fitness, novas tend\u00eancias surgem a todo momento, e uma pr\u00e1tica inusitada tem chamado aten\u00e7\u00e3o: o consumo de leite materno por fisiculturistas. A ideia, compartilhada em f\u00f3runs e redes soci\u2026 [+1850 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "The Music Journal Brazil", "title": "Ex-assistente acusa Gracyanne de maus-tratos", "description": "Nem s\u00f3 de agachamentos vive o universo fitness de Gracyanne Barbosa. Enquanto a musa do supino ...", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/ex-assistente-acusa-gracyanne-de-maus-tratos,1f12feca7ae0d281f1a2e700db020667guum3c1a.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/21/1686066062-gracyanne-barbosa-passa-mal-por-mudancas-na-dieta.png", "publishedAt": "21/05/2025 17:07", "content": "Nem s\u00f3 de agachamentos vive o universo fitness de Gracyanne Barbosa. Enquanto a musa do supino lida com os holofotes p\u00f3s-\"BBB 25\", quem resolveu quebrar o sil\u00eancio foi Juliano Silva, seu ex-assistent\u2026 [+2756 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "M\u00e1rcia Piovesan", "title": "Ex-funcion\u00e1rio de Gracyanne detona musa fitness: 'Cobra'", "description": "A musa fitness Gracyanne Barbosa se viu no centro de uma nova pol\u00eamica ap\u00f3s declara\u00e7\u00f5es de ...", "url": "https://www.terra.com.br/diversao/gente/ex-funcionario-de-gracyanne-detona-musa-fitness-cobra,17f9ba6dd08f061350d43dad96234cc6xyc8946o.html", "urlToImage": "https://p2.trrsf.com/image/fget/cf/1200/630/middle/images.terra.com/2025/05/21/1985107222-gracy2.jpg", "publishedAt": "21/05/2025 16:34", "content": "A musa fitness Gracyanne Barbosa se viu no centro de uma nova pol\u00eamica ap\u00f3s declara\u00e7\u00f5es de Juliano Silva Carvalho, que afirma ter trabalhado por quatro anos como caseiro em sua resid\u00eancia.\r\nEle exp\u00f4s\u2026 [+1268 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Metropoles.com"}, "author": "TV Foco", "title": "Ex-funcion\u00e1rio acusa Gracyanne Barbosa ap\u00f3s ter \u201cdesgaste emocional\u201d", "description": "Caseiro que trabalhou com Gracyanne Barbosa que teve crise de ansiedade ap\u00f3s trabalhar com a influenciadora", "url": "https://www.metropoles.com/celebridades/ex-funcionario-acusa-gracyanne-barbosa-apos-ter-desgaste-emocional", "urlToImage": "https://uploads.metroimg.com/wp-content/uploads/2025/04/24100940/capa-2700.jpg", "publishedAt": "21/05/2025 15:25", "content": "Gracyanne Barbosa, conhecida por sua trajet\u00f3ria como musa fitness e por sua recente passagem pelo\u00a0BBB25, virou alvo de uma grave acusa\u00e7\u00e3o feita por um ex-funcion\u00e1rio. Juliano Silva Carvalho, que trab\u2026 [+348 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Legiaodosherois.com.br"}, "author": "Felipe Zardo", "title": "Krysten Ritter posta bastidores de seu treinamento para Demolidor: Renascido", "description": "Ela est\u00e1 pronta para dar porrada no Rei do Crime O retorno de Krysten Ritter ao universo do Demolidor foi anunciada na semana passada e a atriz est\u00e1 super empolgada. Para se juntar oficialmente ao MCU em Demolidor: Renascido, Ritter j\u00e1 est\u00e1 treinando e compar\u2026", "url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2025/krysten-ritter-posta-bastidores-de-seu-treinamento-para-demolidor-renascido.html", "urlToImage": "https://kanto.legiaodosherois.com.br/w728-h381-gnw-cfill-gcc-f:fbcover/wp-content/uploads/2025/05/legiao_WO4uI2Mn39zw.png.webp", "publishedAt": "21/05/2025 14:57", "content": "Krysten Ritter posta bastidores de seu treinamento para Demolidor: Renascido\r\nKrysten Ritter posta bastidores de seu treinamento para Demolidor: Renascido\r\nEla est\u00e1 pronta para dar porrada no Rei do \u2026 [+624 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Luan Santos", "title": "Bianca Bin revela rotina fitness em casa com apenas 20 minutos por dia", "description": "Bianca Bin, 34, compartilhou nas redes mais um registro de sua rotina de treinos intensos em casa.O que aconteceuUsando biqu\u00edni e com trancinhas no cabelo, a artista posou ap\u00f3s uma s\u00e9rie de exerc\u00edcios. Os exerc\u00edcios inclu\u00edam agachamentos e atividades p", "url": "https://www.uol.com.br/splash/noticias/2025/05/21/bianca-bin-treino-intenso.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/splash/78/2025/05/21/bianca-bin-mostra-resultado-de-exercicios-1747824713304_v2_615x300.png", "publishedAt": "21/05/2025 11:12", "content": "Bianca Bin, 34, compartilhou nas redes mais um registro de sua rotina de treinos intensos em casa.\r\nUsando biqu\u00edni e com trancinhas no cabelo, a artista posou ap\u00f3s uma s\u00e9rie de exerc\u00edcios. Os exerc\u00edc\u2026 [+421 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dino.com.br"}, "author": null, "title": "Stanley\u2019s Hair abre 40 lojas e refor\u00e7a governan\u00e7a", "description": "Rede de sa\u00fade capilar avan\u00e7a com modelo hospital-dia em parceria estrat\u00e9gica e adota estrutura robusta de compliance e padroniza\u00e7\u00e3o cl\u00ednica", "url": "https://www.dino.com.br/releases/stanley\u2019s-hair-abre-40-lojas-e-reforca-governanca-dino890316769131", "urlToImage": "https://s2-valor.glbimg.com/CntivifyjosRJcy2EkTahyoM9nw=/1200x/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_63b422c2caee4269b8b34177e8876b93/internal_photos/bs/2025/i/2/qmW2zNSKaLVMMB34OJ2A/8e0da174-dd7c-46f2-b83b-0dbc2fc0a2c3.png", "publishedAt": "21/05/2025 10:31", "content": "A Stanleys Hair, rede com atua\u00e7\u00e3o nacional no segmento de transplante capilar e est\u00e9tica m\u00e9dica, anuncia a abertura de 40 novas unidades do tipo hospital-dia, integrando sua estrat\u00e9gia de crescimento\u2026 [+2807 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "Vitor Hugo Girotto, Vitor Hugo Girotto", "title": "Virginia Fonseca anuncia franquia de academias", "description": "Influenciadora revela novo neg\u00f3cio fitness ap\u00f3s coment\u00e1rio de Thiago Stabile", "url": "https://gente.ig.com.br/celebridades/2025-05-21/virginia-fonseca-anuncia-franquia-de-academias.html", "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/b3/vw/da/b3vwdaeneskhf8z06pgiud1ta.jpg", "publishedAt": "21/05/2025 05:10", "content": "A influenciadora digital Virginia Fonsecarevelou nesta segunda-feira (19), por meio de uma caixinha de perguntas nos Stories do Instagram, que vai lan\u00e7ar sua pr\u00f3pria rede de academias.\r\nA informa\u00e7\u00e3o \u2026 [+940 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Edivaldobrito.com.br"}, "author": "Edivaldo Brito", "title": "Google I/O 2025: A Revolu\u00e7\u00e3o da Intelig\u00eancia Artificial Est\u00e1 Aqui!", "description": "Intelig\u00eancia Artificial \u00e9 o foco do Google I/O 2025, trazendo inova\u00e7\u00f5es como Gemini e AI Mode para transformar a experi\u00eancia do usu\u00e1rio.\nO post Google I/O 2025: A Revolu\u00e7\u00e3o da Intelig\u00eancia Artificial Est\u00e1 Aqui! apareceu primeiro em Blog do Edivaldo - Informa\u00e7\u2026", "url": "https://www.edivaldobrito.com.br/google-i-o-2025-a-revolucao-da-inteligencia-artificial-esta-aqui/", "urlToImage": "https://www.edivaldobrito.com.br/wp-content/uploads/2025/05/google-io-2025-a-revolucao-da-inteligencia-artificial-esta-aqui.webp", "publishedAt": "21/05/2025 05:01", "content": "A Intelig\u00eancia Artificial est\u00e1 transformando diversos setores, oferecendo benef\u00edcios como automa\u00e7\u00e3o de tarefas, personaliza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e melhorias na sa\u00fade. Ao aplicar IA, empresas liberam suas e\u2026 [+19102 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Chongas.com.br"}, "author": "Chongo", "title": "Cl\u00e3 Be More \u00e9 Bom e Vale a Pena? Veja Reclama\u00e7\u00f5es", "description": "Se est\u00e1 buscando saber se Cl\u00e3 Be More \u00e9 bom, criado por Vinicius Tonioli, se realmente vale a pena e se \u00e9 a escolha ideal para se aprofundar em mentalidade, crescimento pessoal e marketing digital, voc\u00ea veio ao lugar perfeito. Neste artigo, vamos explorar se \u2026", "url": "https://www.chongas.com.br/2025/05/cla-be-more-e-bom-e-vale-a-pena-veja-reclamacoes/", "urlToImage": "https://chongas.b-cdn.net/wp-content/uploads/2025/05/cla-be-more-e-bom-vale-a-pena0-scaled.png", "publishedAt": "21/05/2025 01:19", "content": "Se est\u00e1 buscando saber se Cl\u00e3 Be More \u00e9 bom, criado por Vinicius Tonioli, se realmente vale a pena e se \u00e9 a escolha ideal para se aprofundar em mentalidade, crescimento pessoal e marketing digital, v\u2026 [+5258 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "Pedro Gabriel, Pedro Gabriel", "title": "Quem \u00e9 Leandro Rodrigues, amigo de padre F\u00e1bio de Melo?", "description": "O influenciador fitness esteve junto ao cl\u00e9rigo na pol\u00eamica envolvendo a compra de um doce de leite", "url": "https://gente.ig.com.br/celebridades/2025-05-20/quem-e-leandro-rodrigues--amigo-de-padre-fabio-de-melo.html", "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/6x/ef/al/6xefali1ajfhq5blb8y1qfnsv.jpg", "publishedAt": "20/05/2025 21:46", "content": "Em v\u00eddeo publicado em 14 de maio, o padre F\u00e1bio de Melo contou que foi tratado com grosseria em uma loja de doces na cidade de Joinville, em Santa Catarina. Ele veio e falou alto, pra todo mundo ouvi\u2026 [+1668 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Edivaldobrito.com.br"}, "author": "Edivaldo Brito", "title": "Samsung promove sua linha com a banda Rise e o \u00e1lbum \u2018Odyssey\u2019", "description": "Kpop e tecnologia se encontram! Samsung usa a banda Rise para promover novos produtos.\nO post Samsung promove sua linha com a banda Rise e o \u00e1lbum \u2018Odyssey\u2019 apareceu primeiro em Blog do Edivaldo - Informa\u00e7\u00f5es e Not\u00edcias sobre Linux.", "url": "https://www.edivaldobrito.com.br/samsung-promove-sua-linha-com-a-banda-rise-e-o-album-odyssey/", "urlToImage": "https://www.edivaldobrito.com.br/wp-content/uploads/2025/05/samsung-promove-sua-linha-com-a-banda-rise-e-o-album-odyssey.webp", "publishedAt": "20/05/2025 21:39", "content": "A promo\u00e7\u00e3o de produtos por meio da cultura pop e da tecnologia est\u00e1 se tornando cada vez mais eficaz. Colabora\u00e7\u00f5es com artistas de Kpop, uso de redes sociais e experi\u00eancias interativas atraem o p\u00fabli\u2026 [+12684 chars]"}]}